[PTT爆卦] 福建幫內亂了

邊個係何律師/何大哥

721

721721721

大家都估到係邊位

唔通係何君妖

分錢唔平均咁慘啦

無人落格先係新聞

竟然估中左?

呀 何律師乜又係你呀

又唔找數

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我諗何妖宜家出黎大大聲講＂係我做嘅！＂，政府都唔會阻佢

721 721 721 721 721 721 721

中國人收錢做野都收唔到

何大哥居然私下抽水, 人地比條命出來ga
何大哥吹雞巴!

空心老倌何大哥

多謝台灣支持 我愛台灣

同佢地講支持暴動班人一個鐘都已經3000 佢地要5000企一日 拉佢地過檔

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

唔使問，何律師收支聯辨錢維穩，叫人做野，最後走數

老母個碑又要滑倒了

何律師又唔找數

可能用福建佬d錢找返上次條數

又係時候做文宣

都幾假
福建仔用tg 仲用荃灣刀手做頭像？

721元朗警黑合作

721 721

又要搵雞仔培

五大訴求 缺一不可
政府策劃 元朗恐襲
中國武警 毅進老頂

藍絲：何律師實係何俊仁啦

台灣佬都收到風

成日都唔找數

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

追究721責任！ /// dab你撐警嗎？

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

721警黑合作，傷害港人

何律師

#721ThanksDAB

721721

721警黑合作

又來，孝子真係

哇屌你老母煲大佢啦

呼之欲出

又收唔足錢，仲要倒貼陰公囉

又係你呀，何生？

又係何妖
越來越信上次未找數先畀人搞山墳

何律師 721

721
721

721元朗恐襲事件

721 白衫打途人
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

所以唔明點解唔去北角
佢地同支那口交一樣，淨係玩放風幫自己吹簫
維穩費收唔足又會自動冧檔
但班鍵盤張良就不停主張龜縮

支那人好慘
樂家公寓執咗冇屋住
做下part time又比蛇頭食水

721 721 721

不如呼籲下 邊個中間人爆料 證明何妖有份既 告得入 民間籌期1000002 比佢 比689多2蚊

係囉 上防 報警又給人維穩 又扣分 痴燃線

武警馬步

721 警黑勾結

樓豬住北角既福建佬

盡忠報國就應該唔收錢唷
自己唔墊付支出點先顯得自己為國家忠誠

哇，又爆大料

好假 同之前打到黑社會老婆互斬一樣假

明眼人都知何大哥係邊個啦

btw可以試下滲透入去搞亂佢地

福建独立，时代革命

721 推

先收錢後做野是常識吧親？

又係你呀何生

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

如果無交打直頭開唔到單

帶頭大哥唔洗估都知邊個喇

又係你呀何律師

推

唔通就係嗰個何律師

福建獨立

留意返何妖老婆係福建人

721：元朗黑社會無差別毆打市民，警方用了39分鐘才到達現場，警黑合作
805：有市民被福建幫斬斷手腳筋，無人被拉，警黑合作

留名睇個墳又爛多次

不ey

福建英雄，薪金不同

又係何6c

全中

何妖乜又係你呀

咁啱姓何姐,一定唔係何君堯

咁愛國唔好計較d錢

微信個介面咁既咩

721律政放人

第 1 頁
#1
神射手查馬克
• 3h

邊個係何律師/何大哥
315
4
#2
enstant
• 3h
721
5
1
#3
一步又一路

#4
低音喇叭

#5
你尷唔尷尬呀
• 3h
721721721

59
1
3
#6
bcarehk
• 3h

邊個係何律師/何大哥
大家都估到係邊位
41
0
1
#7
KUN阿古路
• 3h
唔通係何君妖
47
0
#8
Sir_ThisWay
• 3h
諗下方法攪到佢地內亂
e.g. 大力宣傳某一班本地fuck鳩人有1萬，外來人得5000

153
2
3
#9
Seolhyun
• 3h
分錢唔平均咁慘啦
7
0
#10
澹志遠
• 3h
無人落格先係新聞
16
0
#11
寶多六花
• 3h
竟然估中左?

100
6
2
#12
電車男
• 3h
呀 何律師乜又係你呀
10
0
1
#13
無定向的風
• 3h
721
0
0
#14
警狗食左狗糧未
• 3h
721
0
0
#15
無定向的風
• 3h
又唔找數
11
0
#16
003
• 3h
慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰
0
1
#17
Derry

#18
寶多六花
• 2h

邊個係何律師/何大哥
我諗何妖宜家出黎大大聲講＂係我做嘅！＂，政府都唔會阻佢
20
0
#19
智能燈神
• 2h
721721721

721 721 721 721 721 721 721
1
0
#20
IT兵仔
• 1h
中國人收錢做野都收唔到
#21
思覺門生
• 1h
何大哥居然私下抽水, 人地比條命出來ga
何大哥吹雞巴!
#22
天空宙心拳
• 1h
空心老倌何大哥
#23
刁敗北
• 1h
多謝台灣支持 我愛台灣
#24
醫西師
• 1h
同佢地講支持暴動班人一個鐘都已經3000 佢地要5000企一日 拉佢地過檔
#25
原由柏実
• 1h
請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日
第 2 頁
#26
Ophelia
• 1h
721
#27
老夫要上了
• 1h
唔使問，何律師收支聯辨錢維穩，叫人做野，最後走數
1
#28
魔鏡魔鏡
• 1h

#29
623

#30
魔鏡魔鏡
• 1h
唔使問，何律師收支聯辨錢維穩，叫人做野，最後走數
老母個碑又要滑倒了
1
#31
朱古力肥仔波
• 1h
何律師又唔找數
1
#32
關老二大意失賓周

#33
123drink
• 1h
721
#34
營多撈麵小王子
• 1h

邊個係何律師/何大哥
何妖
#35
哈利路呀
• 1h
何律師又唔找數
可能用福建佬d錢找返上次條數
#36
迪亞高哥斯達
• 1h
721
#37
迪亞高哥斯達
• 1h
721
#38
迷濛
• 1h
721
#39
你是我的眼
• 1h
又係時候做文宣
#40
不同意使用條款
• 1h
都幾假
福建仔用tg 仲用荃灣刀手做頭像？
#41
新蒲崗
• 1h
721元朗警黑合作
#42
大米唔食細波
• 1h
721
#43
連衛兵1號
• 1h

邊個係何律師/何大哥
訓醒未 大陸人唔會用tg
1
#44
薛丁格的貓傑森
• 1h
721 721
#45
廿年金塊迷
• 59m
721
#46
美軍來了
• 59m
又要搵雞仔培
#47
訓醒未啊懵撚
• 59m
五大訴求 缺一不可
政府策劃 元朗恐襲
中國武警 毅進老頂
#48
隻抽啊
• 57m
何律师
#49
小丑1993
• 57m
諗下方法攪到佢地內亂
e.g. 大力宣傳某一班本地fuck鳩人有1萬，外來人得5000

食水咁深
#50
object71
• 56m

邊個係何律師/何大哥
藍絲：何律師實係何俊仁啦

[突發]臺灣朋友教香港人用福建話(泉州腔)嗌福建獨立

香港特色判上判，二判三判四五六七判 ..

每一層食少少手續費

笑死人
推到大家都睇到

D台狗CAP果D好大機會係自己友玩膠

721，福建幫，何律師

假新聞?

何律師是乜水

呢張好 公司附近有鬼佬 借用

哭鏡道𨋢

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

真.消息

啱啱收到泉州公安局電話
呼籲唔好出去

朋友嚟香港探我

佢地用咩通訊軟件

福建 幫 被利用了

何律師真係老是常出現

福建佬黎劈友其實係反輸出革命既好機會

何6c

今次可能老母破土而出了

有人指示叫佢地用真係唔奇
佢地都知we7果d被監控
whatsapp又易暴露身份
tg真係保密最佳通訊設施

師兄勁

中共搵佢做Dirty Work, 依家佢愈Dirty愈方便處理香港亂局。

依場運動完左，大陸一定第一個搵佢清算重立新一届政府管治威信。傻仔比中共都未知。

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？